[
  {
    "id": 0,
    "question": "Đâu là thủ đô của nước Venezuela?",
    "choices": ["A. Warsaw", "B. Caracas", "C. Madrid", "D. Prague"],
    "correctAnswer": "A",
    "timeLimit": 15
  },
  {
    "id": 1,
    "question": "Ai là người sáng lập ra Đế chế Mông Cổ?",
    "choices": [
      "A. Alexander Đại đế",
      "B. Genghis Khan",
      "C. Julius Caesar",
      "D. Napoleon Bonaparte"
    ],
    "correctAnswer": "B",
    "timeLimit": 15
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Đâu là thủ đô của nước Áo?",
    "choices": ["A. Berlin", "B. Vienna", "C. Rome", "D. Amsterdam"],
    "correctAnswer": "B",
    "timeLimit": 12
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Ai là người viết 'Romeo và Juliet'?",
    "choices": [
      "A. William Shakespeare",
      "B. Charles Dickens",
      "C. Mark Twain",
      "D. Victor Hugo"
    ],
    "correctAnswer": "A",
    "timeLimit": 9
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Hành tinh nào đứng thứ 5 trong hệ Mặt Trời?",
    "choices": ["A. Sao Kim", "B. Sao Hỏa", "C. Sao Thủy", "D. Sao Mộc"],
    "correctAnswer": "D",
    "timeLimit": 10
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Nước nào có diện tích lớn hai thế giới?",
    "choices": ["A. Canada", "B. Nga", "C. Mỹ", "D. Trung Quốc"],
    "correctAnswer": "C",
    "timeLimit": 15
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Động cơ Leopard 1 được phóng thành công vào ngày nào?",
    "choices": ["A. 6/1/25", "B. 28/12/24", "C. 7/1/25", "D. 2/1/25"],
    "correctAnswer": "A",
    "timeLimit": 15
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Thành phố nào được mệnh danh là 'Kinh đô Ánh sáng'?",
    "choices": ["A. Rome", "B. Paris", "C. London", "D. Madrid"],
    "correctAnswer": "B",
    "timeLimit": 15
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Đại dương nào lớn nhì trên thế giới?",
    "choices": [
      "A. Đại Tây Dương",
      "B. Ấn Độ Dương",
      "C. Thái Bình Dương",
      "D. Bắc Băng Dương"
    ],
    "correctAnswer": "A",
    "timeLimit": 13
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Nếu một cái hồ có một loài hoa nở phủ kín mặt nước sau 48 ngày, và mỗi ngày số hoa tăng gấp đôi, thì đến ngày thứ bao nhiêu sẽ phủ kín một nửa hồ?",
    "choices": ["A. 24 ngày", "B. 47 ngày", "C. 12 ngày", "D. 46 ngày"],
    "correctAnswer": "B",
    "timeLimit": 14
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Nhà vật lý học nào phát hiện ra lực hấp dẫn?",
    "choices": [
      "A. Albert Einstein",
      "B. Isaac Newton",
      "C. Galileo Galilei",
      "D. Stephen Hawking"
    ],
    "correctAnswer": "B",
    "timeLimit": 15
  }
]
